誰亦在反覆錯愛之旅捱大

寧願能白首還是罷手

Agger?

今日Loop左謙謙首歌幾十次了

幾時擺酒

擺解x酒就有份

我實去

我都想擺

你擺先

你同濛狗一齊擺

擺你老母

你想同我老母一齊擺咁痴線

想做你老豆

爸爸

咁勤力逐個回覆負皮

俾d錢黎洗呀爸爸

你又係佢個女？

燒兩疊俾你

孤寒

無人聽我謙？好撚好聽

咁大洗

燒埋妹仔俾我thx

係呀家姐

有聽呀，之前有聽

你唔俾我細過你呀？

好撚正
我喜歡佢把聲 好溫柔
有d連登仔話佢把聲好難聽

唔比

Er.. 聽多幾次會上癮

屌你老豆

@濛

迷左 loop左好撚多次下一位前度

才明白愛情是我和自己的競賽

唔想比賽了，好攰

大力d

I know that feel sis

你得對波細過佢

好

我要做個放下你的我

放唔低咪搵返人

我又要做

不了

對佢無信心了

咁搵我

辣殺

Together la my sis

話我定話佢先

在座各位

吠兩聲黎聽下

多得你遺傳

我係三小辣 你係大辣 嘻嘻

愛你

真

Hehe

你個嘻嘻好撚on9

不要愛我 我係一個浪子

知道，唔投放感情啦我，好攰

要就返你程度

岩岩俾個香水妹撩 好靚女

撩你買香水呀？
你都無女 買黎做乜9

叫左佢做我條女

Ho MK

聽日走去同佢講 好唔好

好 買晒全店既香水送俾佢

唉 出黎做野之後好難識到呢d淡妝學生妹

我地有媽咪啦

努力過活 拼命無恙

好大黑眼圈 好撚qq

，咁我都好qq

你成撚日喊 不了

屌你濛狗

咁我都好qq

乜你未失業咩

謙謙d歌真係好正

可能就黎俾人兜我都hea做

見你24小時都係連登

全職連登

想溝你

呢排都係食完飯訓 深夜就醒撚左

試過，好攰

不倫戀

豬黎？

梳囉

濛(人話版）?!

掛住香水妹

有幾香？

香過你

因為你燒得多香俾佢？

我淨係燒俾你

不想找到你 就像前度再一起

你個名

我沒有事 卻又為誰爭這安慰獎

D轉音好正

聽完會覺得自己係一個死胡同入面